網傳沙田盜竊案 打爆私家車玻璃偷6盒口罩

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔

遲d 入屋爆口罩

Cls

遲d會唔會成車銀紙唔偷，偷口罩

賣口罩～賣口罩～
屌一次俾一個

武漢因為仲誇張

放低幾千黎證明自己

Cls

我要上面

佢地係咪唔知正苦倉有成億個N95呀

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

黃金都可能唔要，要口罩

宜家有錢都買唔到
真係仲有價值過銀紙

喂等等..好多人都未有面對混亂時期心理準備..
如果執法部門繼續非緊急服務暫停
容乜易變真正無政府狀態

真係有口罩可以屌閪

大家等左好耐
至慘係點都唔會

因為藍絲唔配用口罩，所以手足幫手再分配，發夢發夢

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..

林鄭月娥 借刀殺人

入人血饅頭藥房

抗疫保命
推翻暴政

打劫藥房咪仲多

藥房有都賣晒啦

扮短缺托價

手持口罩有西屌未？

生化危機

估唔到啲藍屍可以咁撚癲咁冇人性

前幾日支那有個男人係訓係地下一路典一路灑錢都冇人執

五毛 又想轉移視線？話啲口罩係留俾醫護人員？收皮啦 啲口罩只係留俾政府高官同警察

偷口罩

仲報狗，報狗有撚用咩

口罩都可以變到好似IPHONE咁搶手

林鄭你條仆街 你睇下你做左d咩 你搞到個個都變暴徒
個矛頭下一次就指住你

大家唔好俾佢轉移視線 佢係五毛 仲叫我地係連衛兵
又話傖父入邊啲口罩後留俾前線人員嘅？咁點解消防救護都缺口罩呀？

消防救護缺口罩 被迫重用

呢隻game可以出續集
This WARS of mine

你真係連衛兵來
隸屬屈毛黨

大劣人開始搶口罩

見到要神獸

肯定已經乜都爆撚曬
幾千萬人無糧食
封城只係為左封鎖消息

藍屍狗被打爆「气」窗 ? 抵啦

推

咁你試吓提出有力證據 證明下倉庫入邊啲口罩係提供比醫護？解釋埋點解消防救護唔夠口罩用？

on9

2020法定貨幣-口罩

打劫D迷你倉啦。大把炒家租迷你倉

口罩成為香港法定貨幣

放左200盒
等炒到500蚊左右先拎出黎賣

手持午餐肉_______

有朋友既朋友 炒家 租迷你倉 擺10萬個口罩

識玩
10萬口罩隨時可以炒到FULL PAY一層樓

你有閱讀障礙？
每星期有30盒呀
俾得唔夠係另一回事
你屈毛又係另一回事

咁你試吓提出有力證據 證明下倉庫入邊啲口罩係提供比醫護？解釋埋點解有新聞出咗消防救護唔夠口罩用？

首期 一定有

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署

masks coin 炒到成萬蚊

想要6個用過奶罩多D

有口罩有閪屌的日子到了

俾條link來望下

香港警員己被馬來西亞拒絕移民
美澳台有案例拒絕警員入境
新西蘭有案例拒絕警員子女留學
日韓歐準備相關法例 依法拒絕香港警員入境

問下自己仲可以去邊

講緊你呀 廢物警狗 小心便裝比你d 藍絲廢老搶口罩

加油啦連衛兵

下次小心有人爆你個狗仔編號

遲下屌一下一個d女都爭住比你屌la

又網傳 雨革呀依家

又係你呢隻弱智出嚟吠
屈完毛冇人buy就屈人出分身
再屈唔到就話人係狗
你都幾可憐下 人生有幾失敗先可以成個藍絲咁
開埋你另一個acc嚟咬我呀 失賓周嗰個呀
你啲post今日上咗熱門未呀
抗爭分數又加咗幾多
一句都駁唔到呢柒頭皮

嘜而家仲有政府咩
得正苦

Diu, 要爆就爆逼人食炒價嘅藥房

爆格犯法，千祈唔好咁做

恐怖到